電視個香港先生好Mk

不過紅姐我鍾意

丁子朗

條香港小姐好大陸雞味

點解而家香港小姐又要做特工，又要賣下肉，以前都唔駛咁

個養生蕹令我諗起皆大歡喜個廢后

露都唔緊要 咁撚柒

真係好撚樣衰

幾靚仔

唔係好Mk者